# Module Ban lãnh đạo. 
##### Họ tên, chức danh, năm sinh, email, ảnh.
1. Copy module folder
2. Thêm bảng theo model
3. Find All để đổi tên module, tên TV,... sang tên mới
4. Đổi tên tất cả các filename
5. Thêm + Sửa lại permission
6. ...
